丟人！中超球迷在泰國機場塗鴉，字還都寫錯了

著名微博博主“第三新缺德社”在今天發布一條微博，微博裡是兩張在泰國機場衛生間內的照片。照片中顯示在衛生間內的衛生紙筒和們上分別用油性水筆寫著：“上海上港是不可擋”和“上海上港球迷到此一遊”的字樣。

這種在公共設施內肆意塗鴉的不文明行為顯示了塗鴉者的素質低下，而且還是在國外的公共設施內所為，必定會對我國形象造成一定的不良影響。而更重要的是，就這麼簡單幾個字還竟然有非常明顯的錯別字！此人將“勢不可擋”寫成了“是不可擋”，顯示了此人的文化水平的低下。

不過面對這種不文明的現象，各隊球迷則開始了扯皮之旅！

上海上港球迷則表示這絕對不是上港球迷幹的！是其他球隊球迷嫉妒上海上港，栽贓陷害上海上港的！非常大的可能是上海申花球迷幹的！

上海申花球迷則不甘示弱的表示：哎喲，肯定是你們文化水平低下的碼頭工人幹的啦你們得罪了這麼多人，憑什麼說是我們幹的！

江蘇蘇寧球迷說則表示我們忙於保級，沒空搞這搞那的，不要扯到我們！

貴州恆豐智誠球迷表示我們還是來算一算胡爾克打人那件事的賬吧。

廣州恆大球迷則表示：是的，都是恆大的錯，恆大控制了泰國機場！

究竟這起在國外機場衛生間內的不文明塗鴉事件是哪對球迷所為的呢？估計會成為本年度足壇一大懸案之一！歡迎知道內情者向筆者爆料！

中超都有
1
2
3
4

肯肯定係日本仔寫中文

境外反華勢力, 別有用心